【終年90歲】六四「屠夫」李鵬去世 89年宣佈戒嚴上演血腥鎮壓

新華社報道，國務院前總理李鵬於7月22日去世，終年90歲。

新華社通報，中國共產黨中央委員會、中華人民共和國全國人民代表大會常務委員會、中華人民共和國國務院、中國人民政治協商會議全國委員會沉痛宣告：中國共產黨的優秀黨員，久經考驗的忠誠的共產主義戰士，傑出的無產階級革命家、政治家，黨和國家的卓越領導人，中國共產黨第十二屆中央政治局委員、中央書記處書記，第十三屆、十四屆、十五屆中央政治局常委，國務院原總理，第九屆全國人民代表大會常務委員會委員長李鵬同志，因病醫治無效，於2019年7月22日晚上11時11分在北京逝世。

終於落地府了

今日實在太高興啦

吊左幾耐命

今日發生嘅開心事係對我哋一個好大嘅鼓舞

太便宜